不分化 不割蓆！

見到好多post都係咁屌d散水撚，但繼續鬧落去都係於事無補，叫人走既當然一定有鬼，但亦都有真心擔心唔知今晚會發生咩事既手足，今次衰左唔緊要，雖然錯失左一次機會，但至少我地仲有下一次

不分化，不割蓆